做佐幾年澳門銀河x芳自助餐，你問我答

早幾日辭職

生蠔乾唔乾淨

會工有冇特價

員工

今次美國加息對香港有咩影響

幾錢一位

幾好食呀

有冇伏野唔推薦食

都幾乾淨不過入d貨好平

有8折

宜家千奇唔好去食，已經無之前咁多野食

餐飲部行政總廚，8-10萬到

4百幾

之前成日去食群x 質素差左
而家有冇推介邊間

上一層名廚都滙已經好好多

多唔多靚女去食

LM

以前自助山岩岩執時，呢間係第一選擇

而家不了

豬排多

銀河d自助餐都差唔多不過最差群芳

就連入到去都唔想試食

因為而家群x 個 廚房大佬換佐人 唔識管理，又成日刷我同班老細鞋

想我地問你咩？